# MyRoadToBeAProgrammer

<iframe width='853' height='480' src='https://embed.coggle.it/diagram/W7H3gAWWyXJ3L8N-/1b626599f883989c8f2c95a4c96880c7ad06ac5e09e7ff084e5edcfb6a94a81a' frameborder='0' allowfullscreen></iframe>
Здесь будет история развития меня как программиста

**2015 Year**
Май:
1. Попытки начать изучение программирования языка Java с ресурса JavaRush (Неудачно)

Декабрь - Июнь:
1. Изучал C++ по книге "Изучение C++ через программирование игр"

**2016 Year**
1. Поступил в колледж компьютерных технологий "Сервер"
2. Изучение Паскаля
2.1 Переменные
2.2 Библиотеки
2.3 Математические операторы
2.4 Условные операторы
2.5 Строки, работа со строками
2.6 Циклы (For,While, Do While)
2.7 Массивы
2.8 Структуры
2.9 Функции
2.10 Файлы и работа с ними
2.11 Основы графики
3. Приобретены навыки работы с блок-схемами
4. Изучение HTML5
5. Изучение CSS3

**2017 Year**
1. Изучение С++
1.1 Переменные (Типы данных)
1.2 Преобразование типов
1.3 Ввод\вывод данных
1.4 Пространство имен
1.5 Библиотеки
1.6 Математические операторы
1.7 Логические операции (if, switch)
1.8 Циклы (for, while, do while)
1.9 Сортировка пузырьком
1.10 Сортировка вставкой
1.11 Строки
1.12 Массивы
1.13 Указатели
1.14 Структуры
1.15 Функции (перегрузка, шаблоны)
1.16 ООП (введение)
1.17 Классы, конструкторы, деструкторы
1.18 Дружественные функции
1.19 Перегрузка операторов
1.20 Очереди
1.21 Линейные списки
1.22 Стек
2. HTML5
3. CSS3
4. JS
5. Написан первый сайт под заказ
6. PHP (введение)
7. Прочитано:
7.1 "Дизайн для не дизайнеров"
7.2 "Карманный справочник CSS"
7.3 "Пишем динамические сайты с помощью HTML5 + CSS3 + JS + PHP + MySQL"
8. Получено понимание работы SQL
9. Получен опыт продвижения веб сайта
10. Получен опыт работы с Google Adwords и Google Analytics
11. Научился ставить сайты на виртуальный хостинг
12. Разобрался с доменной работой веб сайтов

**2018 Year**
1.  Изучение C# .Framework 4.6.1
1.1.  Типы данных
1.2